---
date: 2013-12-12
title: Випущено Okular 0.18
---
Разом з набором програм KDE 4.12 випущено версію 0.18 Okular. У цьому випуску ви зможете скористатися новими можливостями, зокрема підтримкою звукових та відеододатків у файлах EPub, та покращеннями наявних можливостей, зокрема пошуку і друку. Рекомендуємо оновитися до версії 0.18 усім, хто користується Okular.

